要不是每天150個，呢幾日都唔會有咁大力量

港共勢估唔到原來派落來既新移民既下一代都已經同化了

性命攸關！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［唔想死必睇］新手義士基本須知

港共唔再取消150個既話，只會培養出更多民主力量